緊急 有無4000個和理非可以幫手 長遠資助抗爭方法 (YouTube版)

大家好
首先要同大家講明個方法係長遠用
要一時三刻收到錢係無可能

我再詳細講講個方法 希望大家可以睇晒 再用小小時間令到我地個方法成功

大家要知道youtube 係一個可以收廣告既平台
而要令到一個channel 可以開始收錢要有兩個條件
1.夠1000訂閲
2.對上一年要夠4000 小時watching hour

咁我地要夠4000個人 只要參加既人夠每人開住個電話/電腦/chromcast/ps4/tv box
夠一個鐘 就可以令一條channel去申請營利

當然開唔開到營利功能都仲要睇YouTube
只要你啲片唔好係上網cap新聞片 facebook cap落黎 有啲內容應該都ok而我地主打既係風景片

如果睇到e道想幫手既就入去睇個playliat同訂閲啲channel la

想另外我地都有個tg channel

如果想要被資助既手足就要做以下步驟

大家要受到 youtube資助
1.首先第一步開一個新既gmail做一個新youtube channel 最好唔好link太多個人資料

2.放片上你既channel，唔使理條片有無內容，最緊要長小小最好20分鐘以上
坐巴士黨鐵車對住個窗影/行路步跑都ok
希望大家唔好cap新聞/直播

3.填你既channel id 入條link 下面 google doc入面
我地既admin會整條playlist出黎

申請好YouTube就係個表格填id

4.當你儲夠1000人訂閱 4000小時 就可以開左個營利功能 申請番個AdSense收錢

5.隔幾日/一個星期再放新片上去
等唔使loop住同一條片太耐 可以計到新click rate

開左youtube channel就可以係下面條link跟步驟申請 等個view hour同訂閲人數一夠就可以auto申請營利

講真太高成本 唔建議咁做

無乜成本喎
電話電費？

要4000個人呢件事己經係成本

每個人一個鐘可以幫一個手足每個月收到小小錢
每個人既成本唔高

推

大推

自推

有無人幫手呀
超低成本方法

成個連登都冇4000人肯做既話 唔洗講咩光復香港啦
做野啦連登仔，今次嘆住冷氣都幫到手呀喂

唔知好知youtube盈利點運作 推咗先

贊成乜都試下, 唔試我地唔會行到今日呢步!

有無咩channel 要subscribe?

支持

subscribe playlist入面既 channel

夠數之後, 大約有1% click rate既錢

support

support支持手足

希望有需要既手足 放啲channel俾我地

放片唔好放有版權啦 favebook 同cap直播一俾人clam版權就會delete

假設真係有四千人 會有幾多錢先
如果唔多 叫二百連登仔俾錢你會唔會易啲

有啲手足又唔肯收人現金

實際幾錢我都答唔到你

要開左營利先會知 但如果有固定4000人

有幾百一千 一個月應該唔難

推！

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

多謝你地諗唔同方法去幫手足
搞得成我會開住youtube播片

聽人講用playlist loop好似唔會計view數

計呀 我地開左個playlist一個星期多啲 都有view

推 我好撚多時間睇風景

tg group.?

俾個like 夠人 就可以開波

你老母 申請盈利 需不需要個人資料，如果需要個人資料，甘即系個局，差人可以查到，你老母，玩野啊，甘即系自首

對於資料私隱有同樣疑問
Btw甘你老母系你老母

P牌仔

我放風景片上YouTube代表我做過咩呀

我地本身無仼何資料審查

你upload片又唔代表做過啲咩

如果擔心收營利個人資料

仼何18歲以上有銀行户口都可以收

如果真係驚到放風景片上youtube 都驚俾人查
咁我無野好講

Tiu

營利係google/youtube 直接俾

同我地無關

我地做既只係希望group到一班連登仔睇playlist

開夠24個鐘都得

如果大家開始失焦 俾人帶風向 不妨可以睇下呢條片

google 食水好深

唔係叫你俾superchat 喎
係放片上youyube收廣告錢

google食水深係邊？

搞成點

幫推!

p 牌但贊成咩都試下

大家禁多幾條片訂閲啲channel
堅持睇耐啲
或者可以隨機播 另到後面既手足都唔洗等咁耐

同埋講多次 唔好cap人片上去 睇住俾人停權

聽落可行，推

明白幫推
想問下另開一個window 播片咁樣都計view 數？即係返緊工一路播片一路做野都okay?

有手足睇過要開聲

你可以考慮插耳筒

幾個 window無用架

可以考慮用無痕模式去play

Push

會幫手做

bookmark 咗返到去做

已subscribe

Subscribe ed

幫推

20幾萬連登仔
唔係咁都無4000人啊？

推撚爆佢

大力推

如何資助??

sorry,唔太明資助抗爭d咩?

係咪就咁睇片就ok
睇左

我地係希望有需要既手足自己開個channel俾人睇
等佢地有收入

我諗個運作喺叫我地幫手睇片睇廣告
幫啲有需要嘅手足刷廣告費

其實真係幾好，當掛機姐，坐office既掛下就一日啦

各位YouTuber可唔可以自己set番條playlist？我懶得一條一條click，想係公司開住做野，反正無限Data

push

但係我明白點都有機會有唔關事既人想借機會搵錢
但咁低成本既野
我地無審查 係人俾個channel我都加落去
無得咁樣分😩
難保佢地真係有需要

做緊野可以開個無痕mode
插耳筒
可以 shuffle 隨機

正解

真係推
0成本架
點解冇人幫手？
係咪即係我淨係loop個playlist就得？

之前咪話有人開咗審查緊啦

集中推呢個咪得

推
被捕人仕關注組

可以咁講
我地唯一不確定因素係youtube 開營利功能個時間

咁我唔理啦
反正開個無痕播
係0成本嘅

多謝

係咪你#86
果個？

講真
唔太work
你要每個月出十幾條片，每條有5萬以上like先有2萬幾3萬，夠你cover人工囉

50000 view ×15 video ÷1000 view × HK$32 CPM = HK$24000 (粗估)

不過Content is King。如果你有爆嘅橋，每條片十萬up，咁都可以諗下

睇漏左原來已經開左channel
我subscribe 左，但要我狂loop比較難，d片長得黎左冇乜內容
不如你cut短d算，都可以幫手loop十幾條

我地唔係要有萬幾兩萬一個月

對於學生們

一千幾有已經好多

零成本可以一推

一千幾百已經好多

幫推
我會開左電腦播playlist咁播
係味可以開第二個視窗而唔影響播youtube

係但要開左youtube個聲

大家盡量俾 channel link我地
好多時俾名search 唔到

不如你拍片講下時事
做個YouTube新聞台

每條片1~3分鐘
揾d學生錄音，讀下報紙，又comment一下
畫面就用你嘅空鏡
我相信大家會好樂意每日當新聞聽
comment下d新聞，3广

乜都試下啦 幫推

其實可以suggest俾手足
其中一個好方法
令到啲台更有內容

HK後浪

UC9jn6CtlvYDJEcx_luzyLkw

有無手足留左

我搵唔到呀 可以俾全個youtube link嗎

同埋我地唔係做一個大台出黎
我地只係做一個平台俾大家
所以我地無控制內容
而所有view係歸channel自己 唔關我地事

推 可行既遠水行動POST
抗爭路係靠齊心 一步一步摸出黎
已交channel ID
收益會比星火同立場

你有無link ar search唔到你個channel

唔知係咪岩岩未較privacy setting

suggest 下大家 除左坐車對窗影
影動物/風景/車船/飛機 乜都得架

希望有個channel list

係 有巴打開過post

我有諗過整唔整 但諗緊放出黎會唔會易俾人target report

但係唔整我地點知要睇邊個channel

個playlist入面既channel

佢地有片我都會add 入去 大家可以shuffle去睇

同訂閲啲channel

各位如果有新片想入playliat or 你有啲片無入到可以pm tg admin

有啲search唔到既channel我add唔到你地ar

原來有

唔係好明，分散咁多channel有錢㗎咩

各自channel各自計錢啊

推
大家幫得就幫啦，咁簡單既事冇理由唔做

0成本既野冇理由唔做
日日係咁播先

SET 2倍速有無用

上網睇過啲外國froum
唔work 因為會減50%watching time

有架 我既目標係每條channel 每個月有 幾百到一千 e個目標應該唔太難

講成本果啲 有乜撚野成本
沖個涼 擺低部機 鳩錄出返黎都半粒鐘啦

舊電話 可以開住插earphone

但唔係要VIEW數/經過睇廣告果段就有錢收咩

因為相信暫時未有channel購4000小時同埋一千個訂閱
所以目前最緊要係幫啲channel睇夠working hours

office work 可以play in background
用手機個d 就唔好浪費時間喇

可以試埋開live 播下歌
然後禁多幾下播廣告

手足你條Pro msg 唔多吸引
我見到幾次先碌咗入嚟
直接話YouTube睇片幫補手足賺錢會否爽手啲

大家留意番
條playliat入面應該有成20幾條chamnel要全部訂閲呀
訂閲完先慢慢欣賞啲片
仲有用電話睇要full screen 如果唔係會熄mon架

我下次留意番

盡做
Google 派錢大法要宣揚開去
但要validate Google 有冇防bot機制
照計4000人4000個鐘對bot嚟講唔係咩難事
互sub 掛幾日都做到

而家睇落都係得二百人左右
但係我個方法真係遠水
唔好諗住一時三刻有錢收
最快第一次收錢都起碼一個月後既事

樓主點確保想收到資助嘅都係前線需要資金嘅手足？會唔會有啲呃飯食嘅人加入？仲有樓主你自己1個channel要儲4000個小時已經咁難。你之後個playlist越黎越多channel加入咪更加無可能？ 建議樓主集中用你一個channel黎營利，之後定期將啲錢捐比基金仲好。

咪on9.警察點撚樣無啦啦查到youtube嘅資料啊？

CPM得8蚊港紙架咋 邊有32咁多

好似我係之前有講過

我明白點都有機會有唔關事既人想借機會搵錢
但咁低成本既野
我地無審查 係人俾個channel我都加落去
無得咁樣分😩
難保佢地真係有需要

同埋我想做e個方法係想令錢即接去到有需要既人
因為始終有啲人唔想去攞錢
同埋channel要夠4000個鐘真係唔難 最緊要人多
如果有4000人睇 而你個channel有一個鐘既片
咁就好快可以開營利

我目標係每個channel hkd800-1000 一個月

只其實要每個channel 每個月有125000 view 就做到

真係唔算難

所以我就建議會唔會集中睇爆你個channel, 再捐比基金，當一個穩定嘅捐助來源會唔會好啲。

你諗下你一個channel就話有4000個人可以開住部電腦1個鐘就得姐。 如果有30個channel就要4000個人開30個鐘。

我咁做既目的
最主要唔係想捐錢俾基金
因為就算睇爆我channel 一個月就算有兩三萬 對基金都唔算好多
但1000對每個手足就好多

最難係令啲channel 開到營利
但如果開到營利之後啲片就唔使咁長
10分鐘一條已經好夠 1個月10條至20條片就可以做到800-1000一個月

其實只要對家檢舉就好難做落去

可以檢舉啲咩？
只要啲片唔係侵權就問題唔大

門檻有d高，因為YouTube個view用獲利比太低，另外如果條channel得我哋手足睇而share得唔夠廣泛的話，始終YouTube落唔到好多廣告。例外檢舉方面，好似一多人檢舉YouTube就停廣告，審批一大輪..

留名

所以我地主打要風景片
同埋我覺得咁簡單既方法連登應該會夠多人睇？
夠多人就會有廣告落
停廣告反而唔太驚
如果咁易停
好多kol應該一早停左先
同好多時都只係停一條片？

我參考過過唔同post

如果連登仔可以睇得晒啲片

又會有人付責出click廣告

7.8cpm 唔係難事

不過而家講咁多都無用

要開左營利先有得講

不如唔好嘥咗啲channel佢
全民做YouTuber打資訊戰
支那01開咁多個page
又哲學又飲食又衣著又剩
都係分開唔同受眾集中洗腦

我哋開YouTube
鍾意睇波/風景/etc
嘅講返自己鍾意嘅嘢
做返對家做緊嘅文宣資訊戰工作
同時個channel有內容
有人睇 有收入

我都諗過呢件事，
但個人覺得如果有大量手足開channel呢件事就開始困難，
而且不停咁播呢類content係短時間可以做到，
能唔能夠維持成問題
Anyway 已subscribe

如果認真做文宣反而做番個大台好啲
好多人做緊城寨 d100 燒生 等等

所以我地要人多

認同打資訊戰
或者唔係音樂巴絲錄啲輕音樂background片
真心可以狂loop

其實當有100個手足咁計
有4000人幫手 都係只需要4日多啲就搞掂

當然我扡而家遠低個數
睇既人同開既人都係

支持
有諗頭既巴絲當然可以唔淨係風景

只要唔侵權 post乜都得

幫推

Do when at home !

只係brainstorm...
我係基督徒 每日睇聖經
如果有人可以字正腔圓每日讀一篇聖經
我諗唔少基督徒訂閲每日睇都無問題
啱啱睇到有資料話
「《聖經和合本》(1919年)，其版權滿了50年，已成為「公版」(public domain)，任何人使用而毋須申請版權。」
當然做之前check 清楚先開始
同理應該可以apply to 其他有正典嘅religion

支持！

推得過

幫到手足嘅咩都試咩都做

收到

開條支線任務
好似隔離抵制cctvb咁每日po
連登仔要每日提架
出多啲po！
我信你得！

真係咩都諗到好癲推唔郁

可以諗諗

推
已經play緊個playlist

收到錢點資助手足？

地係想需要既手足自己post 片上去
自己收資助

返OFFICE嘅咪開住條PLAYLIST囉

如果你自己需要唔都可以開channel
收到錢自己諗方法捐
我地唔係大台
都係講個信字
正如我之前既re post都講過

我明白點都有機會有唔關事既人想借機會搵錢
但咁低成本既野
我地無審查 係人俾個channel我都加落去
無得咁樣分😩
難保佢地真係有需要

播左幾條片都唔覺有廣告
係youtube 唔放廣告落去定手足冇開廣告？

啲channel未有廣告架

新開channel要夠 1000訂閱 4000 watching hour 先可以開營利

希望大家要訂閲同睇多啲

所以我地講左唔係一時三刻做到既野
絕對係一個遠水

大家今日睇左片未呀

今晚整

支持
食完飯開始睇

睇左 同埋已經join埋你地 香港人加油

齋風景片會唔會犯咗規例？
另外建議經營成文宣頻道？接受巴絲投稿

什做過小小research 好睇youtube認為有無內容
而我地啲片有郁有聲希望都ok
至於做唔做文宣channel 各巴絲可自行決定
至於投稿方面 如果大家有idea可以自己set up channel 自己收錢 有需要既自己用 無需要既就捐左佢

至少要有d變化，如果唔係youtube耐咗一定detect到你有古怪，又或者藍屍舉報

所以我地希望各youtuber會keep住出片
唔係大家要淨係睇個幾條

我覺得好快會俾YouTube捉到
你知YouTube想點就點

已入channel

全自製影片playlist

訂閱咗, 但唔好HEA到咁丫, 搵啲真係吸引到人去睇嘅嘢UPLOAD下啦...

推呀

大力TUI

已經睇緊訂閱左啦
乜嘢方法都試吓辛苦晒巴打你地啦

睇左

tui

Is this better?

又唔使真係睇，返office嘅咪開住個incognito window收埋等佢自己一日播到黑囉

亂拍個地下20分鐘啦 ok架大家明架喇 咁樣手足們 特別係學生 就應該可能可以多少少生活費先?

係就好了

已開 會定期upload片

資助學生的生活費 應該係

希望幫到大家手

同意呀 對象係學生

不如直頭pair up d content creators
一邊可以share 佢地作品做義工 一邊有錢收

除非佢地用嚟㩒訂閱嘅30秒本身係用嚟㩒狗㩒住嚟打/刺殺雜總，否則唔太影響。

幫推

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

番工電腦唔熄機的，狂loop一個月就31x24個鐘，可以收到幾多廣告錢
推

若果我開個channel
主要拍d旅遊 + 些少生活周邊野
所有收益不扣除任何成本，全數捐畀星火
你地會唔會幫我推？

呢類野其實係work嘅，但真係要大家都幫手
以前玩過台灣D content farm
每人每日出5個post

大家互相like，開頭每日用lunch hour做
慢慢lunch唔夠時間，要返屋企繼續
不過咁攪好攰，到2x人我已經頂唔順

有D PK淨出post等人like，自己就唔like人
因為控制唔到所有人，慢慢就收皮
當時一個月大概有5x usd

但 youtube 唔同，有 playlist loop
應該易好多

我可以幫loop
但有冇全channel list?
依家要逐個搵黎訂閱怕漏

我會

你俾channel id我地就會推

我地整理緊 黎緊會出

香港人，反抗！

依家收工唔熄機，loop到聽朝

有手足報料有啲手機就算你play 住成晚都會停

大家自己睇下個setting要點搞

電腦要睇下個setting點set唔會sleep mode

將啲片當係youtube music mix 咁播，當唔當有 views?

返工開住先

即係冇click到到條片，淨聽聲

你係外國？

YouTube music 香港未有

我地應該未有人試唔知道

VPN
搵日研究下

到時可以整個playlist 放住慢慢播

我地個playlist 推出左啦

歡迎睇我地精彩既風景片

大家今晚睇左片未呀

舊手機 自動loop

好呀好呀 share 下啦

推 要人呀

1日可以loop個playlist 10個鐘到

十個鐘都好多架啦

多謝你

我用電腦黎loop, 有adb有冇影響? 洗唔洗關左佢? 仲有係咪要有聲先算? 我youtube有開聲, 但網頁靜音得唔得?

暫時啲channel 9成9都未有 ads 因為大部份都未有1000訂閱人數4000 watching hr
亦都係因為咁樣我哋先想有4000個人可以幫手
因為4000人睇一個channel 一個鐘就可以令到佢申請去開營利功能

youtube有聲跟住嗰個browser閂咗聲都ok

即係playlist入面, 每條唔同account既片都要訂閱?

係呀
我哋處理緊整一個 channel list 出嚟 但係仲研究緊點樣可以整靚啲 同埋睇下可唔可以有啲link 一撳就訂閱到

留名跟進

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

可唔可以俾link ar

有啲channel名太common跟本唔知邊個打邊個

無追post
我畀個idea樓主
當campaign咁搞
倒反轉好似眾籌設籌款目標咁
搵個地方，video description又好, telegram channel又好, event page又好
定期報告watching hour有幾多，仲差幾遠（識IT仲可以自動化佢）
等大家得閒就幫你去谷一谷。

我sleep mode HDD Lan card 果D power save全部停哂
一直loop到今朝，不過有幾條片都係成個鐘
似乎影響到整體效率，2條係 Lam Zak
1條係 娛樂工廠 ，1條 Joe Smith，1條 高手紹
有個叫 丘比特天使 仲2個鐘頭40分
唔知youtube點計，但限時間十零分鐘1條好D

聲音我youtube開最細，電腦又最細
唔插耳機都完全冇聲

個idea幾好
但其實一共有幾多Channel要Sub? 可唔可以俾個list 等我哋sub晒先?
我一日可以睇八個鐘

仲整理近
因為要番工
交左channel俾我地既手足大約30幾個

其實片既長短無乜關係
因為我地暫要刷既係watching hour 唔係view數 夠4000個鐘同一千人訂閱先有得開營利

本身我既idea 係夠4000人 每人睇一個鐘就一個手足可以申請開營利

但而家我地遠遠未夠個人數

但係e個時間大家可以繼續睇playlist

訂閲playlist人面既channel

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

我意思係某D片零舍長的話
view time會集中咗果幾條片，其它人會好耐都唔到4000 hrs
片長短D大家個達標時間會接近D

片短既話咪多幾條片 個時間可以一樣長
片長咪小片啲 時間上係應該一樣

可以擺貓貓片

可以呀 亦都有人擺

大家盡量唔好拍條得個1分鐘嘅影片上去 影片長度盡量5-10分鐘 咁樣會好D

點解呀

影片長度太短對於達到4000小時會有啲困難 我個人覺得

我睇錯
以為你叫人唔好post1個鐘

唔緊要 大家加油 兄弟爬山 各自努力

試下冇壞

已訂閱 今晚訓覺掛機

我 做

!!!

需要被懲罰既Channel list上線啦
請大家入去訂閲啦

訂哂，大家幫吓手啦

loop咗幾日
今日發現youtube出咗句 "影片已暫停，要繼續播放嗎?"
之前冇嘅，唔知係咪新招